有冇人早飯淨係吃支煙仔

吃開一條

好似食麥皮咁沖黎食

★5 老衲

食一包

要2枝🚬🐋